屌那星，香港仲未明我地水貨師唔係走水貨想賺錢，我地係革命反政府架

走一次水貨政府就收少一次稅，係革命呀

我地係反政府

1萬幾千貨算咩？ 人人走水貨就可打擊政權

報咗国安了